有咩好消息個市黎緊會跌？

壞消息＝升
好消息＝跌
Ww3=狂升

好壞消息都係升
冇消息可能會跌下

隕石撞地球人類滅絕 = 無人沽貨 萬升 !